梁 詠 琪 笑 囡 囡 冇 膽 唱 歌

梁詠琪（GiGi）昨日在尖沙嘴為「好時辰世界巡迴演唱會—香港站」舉行記者會，演唱會將於5月4至5日於香港紅磡體育館舉行。GiGi表示今次以廣東歌為主，香港站只能演出兩天，未能加場。

GiGi指今次沒打算請嘉賓，是一個屬於自己入行二十年回顧的騷，她說：「囡囡冇咁大膽唱到歌，上次拖住佢上台，雙腳已經好似釘住咗喺台度咁。」

b